警總今晚唔好再送頭，撤！

強烈有伏，寧願聽日再去機場